Viutv 索女人妻ichi烹 6.29起 一至五晚 23:00-23:30

《索女人妻ichi烹》（英語：Beauty and the Feast）是香港電視娛樂製作的一套烹飪遊戲節目，由陳潔玲、樂宜、潘杰寧及黃天頤主持，於2020年6月29日首播。

又潔玲又天頤

對號入座好似好垃圾
最期待祖堯調教男朋友

咁快開定

天頤聽聲聽得多
見埋樣真係少

果個神婆好垃 以前cctvb都成日上

C君老婆wo 點會見得少啊

冇睇過
但佢地啲內容好似仲衰撚過點相

阿祖果套好似幾正

呢套嘢睇女定睇煮嘢食

又係你
一入po就個個熟悉面孔

係
唔知gay man係咪會特別細心
想睇點調教男朋友

想畀祖堯調教

睇女煮嘢食

用食物調教我啦
btw你個名
好撚花心囉

我全都要

點相西洋版
不過我對星座塔羅呢啲係有興趣啲
但係我見啲觀眾好多都係唔識嘅

祖堯嗰套應該都正
有詩勁同crystal(?)

比祖堯插秧咁插?

Viu 幾時先開個型男廚房 畀我 brain 上去煮嘢食

巴打你唔係睇仔咋咩

yes 詩勁+崔建芒
仲有造星1阿餅

呢個問題幫大家問嘅

藝術發展獎有你男朋友呀 睇啦

一齊食西瓜

喺街食緊嘢
老細一播到林鄭臭閪個廣告就轉咗台

屌你老母林鄭月娥

會唔會有吳日言

幾點呀…
仲係街食緊野

啱先收工

星期六都要番工

正面D咁諗 星期日唔洗已經好好了

咁又係 辛苦哂做飲食嘅朋友

得1張圖

自己上 viu 重溫啦

Ichi點讀

食Ichiban個音

正到, 又要留名

樂宜LokYii
黃天頤
Kelena 杰寧
陳潔玲 Christy Chan

咁啱有2個 "git ling"
不過完全唔同字

tinyee

LM

陳潔玲

原來杰寧已經結咗婚，利迷點算

This television program has surpassed my expectation so far.

This TV program has been beyond my expectation thus far.

其實點解唔早d做…
成日都咁夜，想睇都冇得睇

This television show has been beyond all expectations to date.

又有得寫每集廚藝review

會唔會有毛舜筠

陳潔玲 結左婚咩

佢係索女
唔係人妻

兩個索女都唔同feel

準備一集一po

紙巾準備

dinner is ready

Push

開波

臭雞樂宜

做啦 陳潔玲

準備好就go

樂宜

thor

味濃

屌下面真係扯咗

杰寧公主
我細細個就睇佢㗎

黃到cls 比你話做雞
咁lokyi果D叫咩

隻臭雞成日露對波出黎博乜

樂宜假波

杰寧最正

其實樂宜真係唔靚

又要打J

整容

黃天頤

杰寧bb!!!

杰寧拍埋嗰三個度真係唔同lv

黑絲

腳

有無咁快呀

個look完全係啱啱訓醒咁
好難唔扯

天頤

天頤靚d

樂宜個樣越嚟越膠

c君老婆

條腰粗到呢

真是有小小扯

我屌晒你哋嗰份

4個入面最正喎ching

嘩屌連續兩套都係食嘢

一人去一個台

杰寧結咗婚咩 佢老公係邊個

圈外人黎 結左都好耐

旁白係Dee??

正是小弟

係

絕對認同

人妻正過啲索女

少女味重，少咁份姣味

好撚薯

有鳩絲

個loki係咪又整咗容
越嚟越蛇精男

咪話佢靚過曬其他三個囉

有無咁柒呀

街市阿姐都識西班牙蛋餅？？

有J圖就like了

屌你都準時喎屈Dee

tinyee>杰寧>陳潔玲>lokyi

好睇嘛

貓貓丫

wa diu 貓貓都有

啲呀姐通常鳩up

最正一定係陳潔玲

根本大家都係咁諗

cls

識閪咩鳩up姐

問題人妻

問題阿太

樂宜姣得好撚G
唔想望

洛兒真係谷到好行

lokyi 一定好好屌

唔整容點吊金龜
一睇就知係拜金女
恨上位到仆街

真

貓貓

可能識都唔出奇 街市阿姐都有隱世高手

樂宜大到咁

蒙頭入閘

欣妍換樂宜好過啦

條事業線好癲

著低胸，好有機心

起身番工喇

又露對波仔出黎

假架d奶

lokyi? no comment

唔係欣宜就ok

阿dee有job

覺得天頤望落舒服好多
Lokyi係周圍放生電 望到好辛苦

連皮煮

做SP/二奶就得，正印一定係杰寧

假㗎啲奶

夠淫

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

DJ 嘛
職業病

有無丫

飛水咪即係搵水灼幾秒囉佢自己本身咪啱

啲奶好硬

出事

第一下就整親

界手指

馬鈴薯

薯仔

樂宜個咪夾bra帶

血薯

飛水唔係凍水落煮一煮咩

杰寧公主好正
完全係日劇入面理想老婆個樣

樂宜雖然係有啲假 但又真係幾正嘅 加埋啲look都好仁

陳潔冷一定係四個至撚正

特登露奶

呢個角度

份食譜仲要係英文？

做咩成日睇viutv

少癲喎佢地

唔好同我爭啦
你地去搞返Lokyi

就爆啦

真 仲要推到對波咁誇
好作狀

好似好污糟咁…鏡頭filter 問題？

半支油

馬田咩重用油

杰寧果兩個係要做完呢兩個至有？

用咁多油

梗係睇天頤

老泥波咁

樂兒好似正左

其實好多人都會，你問下你媽會唔會

好恐怖

個樣越黎越膠喎

其實重用油好常見

你就爽啦Yami

出面廚房一定會

老母表示唔會煮啲用咁多油嘅野
無呢個煩惱

好驚邱晴跟左呢條女之後會學到佢咁狂整容

濃到咁

點食ar

村姑食譜

烘燶蛋糕咁

燶到

黑到丫

非洲焗蛋

唔怪得C君要自己煮

朱古力大餅

黃天頤有啲角度幾似吳若希

sam sam

其實大波有身材冇問題
只係佢個款 我擺明要勾你

加多咗3分鐘

旁白

監製唔出樣

C 君真係慘...

因為佢自己加咗三分鐘就燶咗

Lokyi

Tinyee

CLS Loyi

多咗啦

Dee黎

靚過吳若希
但kity仲靚

lokyi

嘩屌，個過場咁樣樣

射了

娟姐大K

唔好呀

C君好男人過幾年就結婚

搵隻臭雞黎同天頤比

樂兒越望越唔得

好，今次你贏

lokyi 狐狸精樣

佢個樣一時時

會長

唔做大台新生女 同lokyi經典人好似係

幾 = 好多年
不過娶到黃天頤，幾好丫

咁惡啃，我啃啦

法官大人

幻愛有埋廣告

我要天頤

成個人都好假
完全冇星味又成日發明星夢

可能因為有會長 '

呢啲過場CLS

我都想病

佢都係想搵個好碼頭泊姐 唔覺佢係想發明星夢

天頤真係好靚

poki

唔知有冇落埋隔離台

Poki

Fat boy

繼續有error

肥仔

我要人妻

而家天頤唔索咩

點解唔揀天頤

屌你poki同肥仔真係唔識嘢

好過西瓜啦

C君好幸福

真 仲要自然咁多

咪係囉

把聲係 一哥

正常人都揀lokyi

sorry 唔要

著到咁點煮野

pov

辛苦曬喎poki

部cam幾錢

全身上下都係假架喎

poki哥你個頭定啲來丫

隊埋啲

洗碟

天頤靚啲喎講真，loyi成個整容樣咁

又撚鳩肥仔

又要跪玻璃

你要埋我個份
要驚比人帽

樂宜好淫

天頤好慘

天頤笑得好靚

不了

明顯嚟搞事

對波正到

Line up

最後一刀 我來縫

肥仔你小心第時你老婆會點對你

抽水

真啊 自然好多

阿dee

肥仔跪玻璃

淫唔好咩

咁我唔正常
揀天頤/潔玲/杰寧

+1

有氣質同愈睇愈舒服

Nine up

有洗開碗既人一定井井有條

Lokyi機心太重

lokyi SP
杰寧 老婆

Lokyi仲話玩過辣伙頭....

我有杰寧就夠

Poki CLS

分唔到呀 睇到扯曬旗 樂宜著黑裙扒喺廚房嗰段

poki DEE 肥仔 都齊
係差 193

企隔離嗰陣咪影哂

天頤加油

Poki啲狗公mode又黎

+2

真係睇返天頤同杰寧

193

頭先都有講第一集就著火

厹

肥仔笑人唔識煮

唔熱

越睇覺得樂宜好作狀

好 好 好撚正呀 好期待陳潔玲出場 我驚會扯爆

可以徒手拎住

C君

同厹神仲係差咁啲

痴線嫁咩我食梗啊

唔出得c君個名

貓貓都想食

出左C君把聲

C君把聲跨越到九龍灣

C君把聲亂入

陳潔玲點可以攞Lokyi黎比 行開啦

Poki熟到

天頤你仲靚過lokyi啦

可惜丫，仲留係個垃圾台個邊

poki 瘦翻dd bo

Poki有做功課睇天頤

睇佢Live

肥仔都頂佢唔順

師傅

以前返工同佢做過野, 真人好靚

天然美女 vs 人造人，根本無得比

仲好有事業心添 feel到佢係為上位同老細上床嗰種

天頤贏哂啦

呢個節目其實係睇杰寧同天頤

個廚鄒哂眉

冇計
農夫命中註定係要俾阿玲嘅女人帶挈

阿澤同阿田咪又係咁

假撚到

DEE

Dee哥

咁又係 陳潔玲正好撚多

諗起有次late show 出咗阿田把聲

tony好正

唔係直情上過去咩
不過依家冇睇了 藍C貝

又咁睇
C君喺 ViuTV 的話，Error 會無得上喇

之前都有上過鏡啦

仲要黑絲左先

講阿田亂入的話
有咩經典得過點解好地地一套鹹片

睇落好正好想食

poki呢個節目冇咁尷喎

人妻真係成熟D

又咁睇fama x Error一定好撚正

btw，依套嘢節奏ok喎
好過辣伙頭

阿田走咗喇

剪接好好撚多

又有女

好憎睇樂宜，好撚假

又或者佢哋一齊出節目，會唔會有更正嘅火花

+1 自從爆咗條女醜聞，呀杜死攬我已經unfol 之後一集都冇睇過

6個 9 upper

Yoshi換Lokyi仲好啦

淡得黎好油膩

唔熟

望到lokyi頂唔緊
望兩個下好想擰轉面

好姣好作狀

因為得2個人

加埋艾粒八個
一定笑到虛脫

我都覺 唔係刺激 唔係搞地獄場面
但就係覺得好吸引好幾好笑 好舒服

因為呢套既內容30分鐘OK
辣伙頭反而一個鐘都可能唔夠

節目效果姐
接受到

仲有雙龍出海

Poki啱做美女廚房

救命 好作狀

成身膠

lokyi 對電眼 被佢啤兩下都扯爆旗

周圍放電咁

樂兒個人都幾唔受教咁

仲好意思講就算自己做得好
但都搣唔甩地獄

好有壓迫感

好尷尬

菠蘿腸仔好食d

Poki過咗火 好撚煩

菠蘿腸仲好食

Yoshi好鍾意佢呢type

好似万刀甲

唔洗艾粒
要阿占夠了 躝啦當勞

正架係

唔係架
viu可以一集5個topic架

乖喇

poki好狗公

Donald單野已經有人平反左

做多左

咁直情係世界級

好老尷
姣到好撚辛苦

杰寧

屌

Lokyi真係

一個殼都要兩個人洗

陳潔玲姐姐

一齊洗

姣到

自救失敗

下集都好

我都覺

Poki係咁引條女講依啲都好煩

好撚過火

好多單wo 你講邊單啊

仲要捽....

最正係旁白
係咪Dee gor?

agger

仲諗住睇poki快吞轟轟曬舊油餅

yup

做老婆一流

下屌唔好啦又yoshi

連poki都要姣
條lokyi係人都姣
有姣錯無放過架喎

我都覺得佢唔掂

咁大份轟完去醫院都有之

陳炳銓無得撈

咁陳欣妍囉

Yoshi無咁姣，但又好正
女人會鍾意yoshi多啲

太好了聽日唔使睇條膠雞

姣婆遇著脂粉客

炒撚左

三代nine up王

天頤live IG

shirley都好

係咩
我身邊d女性朋友都覺得佢好樣衰

杰寧真係好正

仲話自己辣火頭喎

佢麻甩 應該係仔仔鐘意多D

Shirley chan
shum

一路睇緊 睇隻貓

仲有人夫把聲

佢夠爽朗

睇貓唔好咩
利申無睇

咪就係

啱啱套《中佬唔易做》
仲係陳炳銓旁白喎

sell農夫20周年

老雞

潘杰寧呢隻老雞見到凱晴上位係咪好酸溜溜呢？

搵潘杰玲拍杰寧公主仲有話題
人妻杰寧vs索女杰玲

呢個post都幾冇重點

而家有陳潔玲都唔差

兩個差唔多名搞笑啲

波台係咁上下質素

波台啲猁不嬲憎佢

爽朗
我家姐話佢個人睇落好假好唔sincere

我係覺好撚麻甩

同意，佢嗰種姣係睇到有啲尷尬

係姣得好唔舒服
好似要食曬全場啲男人咁

成個人大執，都唔慌係好女仔啦

開哂聲要人食佢啲嘢同陪佢洗碗，唔通晌鏡頭前面拒絕咩

G持天頤 Gimme 5 fans

大執同係咪好女仔又冇關係嘅
只係佢行為舉止好差

當我偏見都係咁話，正常女仔點會大執？大執得既一定係想靠外表上位

夠鐘埋位

夠鐘打丁

德國寶又過埋黎賣廣告

kitling

嘩

Miss chan chan

白金升降機

杰寧未開始先輸兩球

猁迷

陳好似老左好多

利迷

杰寧原來結咗婚

0:2

呢集好撚世界級
想打丁了

本身都30幾

好似上年結婚

直上頂尖地

杰寧好黃

索女嗰兩個都係假波

啱啱陳潔玲側面呢下老左咁多

黃，唔割

尋晚煮野食嗰個叫咩名

陳潔玲都係

潘杰寧在中學時期就讀文科，於2002年的香港中學會考考獲22分，2004年香港高級程度會考中國語文及文化科考獲A級成績，並畢業於傳統名校嘉諾撒聖瑪利書院。在她完成中學的預科課程之後，就讀香港大學社會科學學院，主修心理學並繼續她的學業。

pepe袋

Pepe袋

兩個人妻都正過索女

Pepe 袋

杰寧好多墨屎

中學同學好慘

你試下割 我割你包皮

排位 潘1 黃2 陳3 樂4

有冇同豬肉佬中學同學做過愛

竟然

豬肉佬有冇J佢

林卓廷黎？

可能佢係太子爺落嚟幫下daddy手呢

tinyee>kitling公主>miss chan chan>lokyi

我仲諗緊係咪瘦咗嘅肥腸

淨係個食譜都分高下啦

呢套就咁dum本請大廚黎 辣伙頭一早都係咁咪好

陳潔玲有d似隔離台嗰個女主持

你地冇睇過煮角?

杰寧順眼啲 天怡自然但牙哨哨地所以我排第2

地捫做贊助？

請番煮角嗰三個都夠

作為女人好頂唔順陳呢啲

煮角依家翻睇真係好撚高汁

陳潔玲把聲好嗲

勞工手套切野

琴日嗰個都係煮角

原來咁多人冇睇過 咁放返正常時間重播都得啦
依家好似係星期6深夜重播緊

用勞工手套咪痴晒D毛囉

好多青筋 青筋波

Lala

佢本身無線過黎
做過三日兩夜

miss chan chan

食濟左咁

頭 2 先後先有爭議, 頭完係無得嘈

依d係男人就好鍾意

睇到扯曬旗

陳潔玲屋企個廚房咁靚

當年佢同Wingto選完拍情迷越南
一迷就迷佢地到依家 2個都黃到金

其實呢幾個女人我都好麻麻
黃天怡把聲十年前聽港台已經覺得好煩

杰寧好得意

係咪佢間party room

杰寧呢個好難唔好食

Lm

Ricky+Christian+Gabriel正好多

琴日個廚幾正

唔知會唔會有Ricky

大師姐原來真有其人

菠蘿係好拮手嘅咁

煮個汁都煮成粒鍾咁滯

去左tvb

公主果個勁複雜

搞咁多 不如拍新一季煮角啦

唔係唔係
係有個比人捧嘅
做過miss hk主持嗰條女呢
唔記得叫咩名...
是非精其中一個

Gabriel 流流哋

真有其人

煮角+小煮角都世界級

你搵圖啦

冇汁嘅

廢青閒情

陳個個乾到

唔記得名。。。
我試試

陳詩欣？

唔怪之得明明咁似租嘅地方但又有佢隻貓

等兩個鐘

仲有Gabriel仲正

度埋油溫

kit ling果個幾靚

點解wingto 唔黎viutv

冇睇打天下

你search是非精跟住圈住佢上黎問人囉

好肚餓

杰寧公主好屈, 想娶佢

感動到喊呀~~~~~

大師姐 你好野

杰寧真係好多墨屎

等下世啦

CLS呢個過場

俾我娶咗了

好難頂

下屌呀？
好鐘意佢

要同大王廢up

右二
突然發現潔玲靚好多

咁佢又冇簽約 走黎走去都正常

公主果碟

我其實岩岩都想估Mayanne
但又真係完全唔似

由同秋生歎世界變同大王9 up

竟然係麥美恩

屌你咩麥米一向以樣衰聞名
咁都可以似到

傑寧就可愛

天頤清純

點揀

麥美娟

大王成日問埋啲廢問題

一眼望落又有d似
但睇返相又唔似

係咪情迷越南已經係佢地2個代表作

果個唔係麥美恩咩

jm9 差咁遠
唔好睇咁多CCTVB啦 對眼都壞埋

玩野咩麥美娟黎

完全唔似

麥美恩...建議驗眼

其實你啱啱講miss hk主持我都估到
不過又真係估唔到你真係講佢

麥美恩

點都好睇過大乳同準備好就go先

東張西望都算泳沟代表作既
陳潔玲就😅😅😅

兩個都係double may

佢話陳潔玲似麥美恩

都唔係
Wingto好多套3日2夜

冇睇啦
仲有睇就唔會講唔出個名啦

諗唔到邊到似

有愛回家，當年好鍾意睇佢條線

我都係
港姐主持聯想到mayanne
但完全唔似
所以費事講出口

Gabriel 幾正喎

sor
我有d面盲我認嘅

係咪愛瑜珈果代 爛架喎

原來陳由上年六九已經發左聲 不得了

星座節目居然無星座撚？

阿仙奴

阿記

阿仙奴今季有撚領先過利

Asahi廣告

6號

唔係好掂wo

好煩 又借猁出位

利阿同盟

咦原來error唔係常駐架

阿係利私家雞就真

6號識佢杰寧公主個朵

6號9uplo泥鰍

開季前個積分榜咪領先緊囉

一諗起佢同蔡一智搞上就

陳潔玲似周佩婷多啲

6號泥鯭

有新意

好撚似林卓

泥鰍泥鯭呀

who is 周佩婷?

兩位潔玲

哩個節目唔請193
屌

咪好囉 唔想睇佢地集集厹狂話啲索女正

佢同Margaret 都冇料

劉晉(今日嗰個) 同 Tony (琴日嗰個) 仲勁過佢哋

點解會咁

rubber

我仲心諗咁好啱啱完左個自救tv又比個節目佢地做

啱啱睇完新東初選 一睇呢個reply笑撚咗

Margaret係乜都識少少

杰寧幾可愛

咪係 仲要個人搞笑鳩鳩地咁

林卓真係講得幾好

對啲小煮角表面好惡但實際好錫佢地

天頤話既：唔識先會跟足，實冇死

主持嚟講, 佢係唔差嘅
但睇得出廚藝冇料

係 幾吸引

芡汁叫吳宗憲

其實好溫柔
講返煮野 佢有時太過有新意

好爛

笑唔出

9up lo

陳潔玲姐姐
話有錢開鋪 會請手足

有冇限時
杰寧果個煮勁耐

光速割

平時6號食開timlui啲愛心飯

但佢之前party room冇生意

花生友

又幾靚仔喎整得

好似幾掂

肺炎

大師姐版係複雜 d

見得下人

asahi

好屈

兩個kitling都咁靚點忍啊大佬

鮮肉

豬肉唔熟好大鑊喎

咁大舊係難熟D

配埋啤酒，好識做

都好既
相隔一段時間試
好過一次過上然後另一碟擺耐左

唔熟即係唔洗食

呢個真係好住家feel

配飯
果然係人妻

第一次嗰碟靚仔啲喎

杰寧有白飯

好多配料咁

始終睇住份食譜 係準D

杰寧仲要黃架

老婆同情人
實揀情人架喎

兩個都黃

真係佢地洗碗

男人洗碗

男人洗

唔熟就係大忌

一齊洗碗

食完唔洗做呀

頂我以為賣數據plan廣告

兩個都金黄
Christy 比tvb雪

bob

安仔

on仔

泰山黎

史雲生mic不了
同類型雞湯類有隻法國牌子

Lokyi有冇邊一集係唔谷凶

好野杰寧win

其實想睇天頤vs公主

我真係要驗下眼

係咪假波？

雞汁呢啲有咩代替品

唔鍾意黃天頤但佢感覺賢淑啲

亨氏

貼主題唔問題喔

泰山又係9up lo 一定好好笑

正喎個節目

光頭就bob

雞湯粒？好似有日本的

有得睇唔好咩

雞粉

似係 個形好硬

泰山黑咁多

我睇晒你哋個份

係 揸過有啲硬

拎去啦我睇人妻

谷得恆姐，假波點會做得咁細

有無牌子名
日本見佢多數係魚粉 煮餸怪怪地

谷得唔掂
姣得唔舒服

去aeon搵下？

又未至於係假

去轉激安 解決好多煩惱
本身食開bb仔隻mayonnaise 但mic
激安有日版

呢個都係家樂牌不過泰國製

茅乃舍

又靚女又賢淑又pure好正而家好少見呢type，除衫整容睇到悶

原來杰寧係人妻？

a

結咗

睇樂宜

長腿

呢對肥臀

真係頂唔順條姣西

做啦

lokyi 好撚淫

對絲好正

痴撚線黑絲

話唔屌嗰班一定係性無能

行街市都著低胸 好撚cheap

鬼佬唔落 因為佢地哂左心機係出面D汁到

咁又唔係喎
真係太姣，唔得

支持你

一嘢撳住佢落張枱

再起勢打樁

泰山

傢俬舖

hi下你條J 都扯到行一行啦

IKEA

泰山係廚師

姣唔係問題
係太over姣到成個蕩婦咁

好似去過法國藍帶

去生果檔買蕃荽

仲以為佢係嘉賓only

佢好似去左法國學正宗法國菜

對奶跌出嚟咁款

法官大人都唔屌

屌到佢跪地求饒

睇唔出

不了 thx

想伸手接住

係咁倒奶

冇睇杜生咩

你不了 大把人上

你加油

個角度真係cls

對奶漏哂出黎

好仁錢..

無睇喱騷？

咁你地咪上
做咩一定要拉埋人

隻臭g 係咪件件衫都低胸

比盡b cup

It’s RAW!!!!

C君真幸福

cls!!!!

假波

好撚過西瓜100倍

有啲似JJ

咁攪法都唔乳搖

姣得好唔舒服
真係賣肉咁

C君苦盡甘來

又大波又有腳 想玩曬

玩罼丸

dee

無錯

真啊 西瓜

冇睇過

同意
太刻意

搓龜頭

樂宜個camman角度拎得幾好

啲角度睇到嘩嘩聲

洋蔥會唔會太大粒

有種陀地味
佢sell性感sell得太低手

應該喺日本進修完

知道我地要求

Sell清純

天頤真係100分老婆

dee gor

睇親樂兒既shot 我都淨係睇對奶

好cheap

打邊爐咩

打邊爐

點樣全家一齊睇你viutv

有冇人覺得tinyee好似av前田

我全家睇緊

即係全家都男人

carman自肥

對比Xenia就順眼好多

酸得幾好

屌係咪弱智架
會唔會煲煲下唔酸都講得出
越煲水份蒸發得越多，pound野既濃度就越高
咁你話會唔會唔酸
小學生都唔會咁講野

姐係唔好食啦

伸脷

自肥

攝影打格仔隊過去樂宜嗰下好意淫

莊端兒

天頤又要羸了

av feel

老母今日第一次睇已經話條女係咪痴線
條裙不如唔好着

我成日一家一齊睇呢啲節目
咩三日兩夜 美女郊遊遊嗰啲
早幾年港姐決賽重成家一齊講邊個大波邊個平胸

佢都係賣波架啦但醒好多

個燈光好似好呀伯咁
以為會係後生仔

影親lokyi 啲shot 都巧仁

上過辣火頭仲差過洗碗多過煮既天頤

個個讚好

佢個人都醒好多啦 帶出去唔會失禮人先

正常

agger
做電台dj又ok

如果係你煮啲咁既野出嚟人地試食就嘔咗
不過佢係一個有波又肯露既女人
有時唔係我地男人想物化佢地
係佢地自我物化先

本身睇片學點都易過睇本食譜

係 講嘢都有邏輯

天頤話c叔有同佢特訓

P.s. 集集天頤都開live一齊睇

嗱
佢自己物化自己好啦
咪搞我

最基本明知酸都唔調下味咁好難幫你

另一個重點係佢對波就真係正過呢件lokyi

天頤：其實唔難

對波識震先

莊端兒對波配樂兒個淫樣

天頤拎唔到

咁c君更加拎唔到

身高篇
C君唔得wo

係咪串鳩c君

呢幕咁假 C君邊有咁高

我得喎，俾我啃啦

On仔

我係諗起c君

亨氏啦
試過唔會轉

麵包糠浸奶

集集嘉賓都係boy band既

點都會既
天頤好老婆

唔緊

泰山同杜生一齊來就正啦

人造樣真係唔識欣賞

肯定嘟嘟聲

咁樣/腳又樂宜贏姐 如果只計硬件

抱起佢

係喎而家先諗起

唔好食既食物咪敏感

蕩婦咁

Push 得好辛苦

error
rubberband
c all star

雙刀lokyiii

泰山係咪無做港台了

隻臭g屋企係咪套套衫都低胸

尋日有冇?我冇睇

屌跌咗一粒

三刀火雞

港台31有見到佢

第3把刀

好似喺商台同朱薰做緊節目？

講飲食轉咗主持 轉台99見到佢所以先問問

ag

轉左邊個

純粹指自在830

背心天頤

RTHK31日常八點半佢有主持

小背心

去佢個page睇下
佢依幾個月成日喺屋企拍片整嘢食

有初戀feel

兩個台都做緊

咁大粒 咪變左獅子頭 要煮起碼一粒鐘

林子博

竟然可以同時喺兩個台出現

真係覺得佢痴線
都唔知係扮定係真心膠

天頤好似做返主持咁

yes 上面既巴打
咁講應該係最近星期2唔見佢 所以問
佢做返日常8點半星期2講飲講食

之前辣伙頭係咁姣大宇

你估CCTVB咩 唔畀啲偽人喺第二個台亮相

職業病

tks

我記得片尾係落佢係主持

呢啲咪真.友台

梳ssss

啲嘉賓正氣過保錡

用即食

即食意粉

嘟嘟你真係，嘟~嘟嘟丫

都冇簽死約
但咁講 森美 都903+cctvb啦
電台做秘撈好似申報下就OK

好難唔正氣過poki

鼓勵性說話吖嘛
講完之後個表情

想試邊個多啲

無視左

感覺佢好似乜都想用美色解決問題

4個女仔都係主持

杜生會唔會
同泰山鬥黃

我都想講

(2)

望都冇望過

又特登夾奶 jm9

903同tvb唔算係直接競爭對手嘛

牙痛果陣食

今日係認真試食

點樣煮到咁

美女廚房

本身麻麻soul jase
但係你拍埋佢同poki一齊
當堂順眼咗

咁商台同港台電視都唔算直接競爭嘅